點解啲人咁鐘意係巴士到剪指甲

明明係屋企做無乜野
但答車聽到啲噠噠聲好嘔心

係屋企剪埋先出門會遲到
Sorly lo

當面屌柒佢麻

屌左又話你知咩
真係頂唔順

係咪長到咁
慈禧太后？

你會上來問呢d問題

你屌左慌你唔會出post咩

而加咪出左post囉

話說 點解當面屌左就要出post呢？